原來金仔都犯咗港區國安法第38條！！！

光復節